我隻貓個樣好厭世

唔知點解我隻貓個樣好厭世

佢個樣成日都好似問緊：點解我會投胎做咗一隻貓？

無論坐喺電腦上面

俾人抱緊

定係啱啱瞓醒覺

佢由BB嗰陣開始已經係咁

日日都初四咁嘅樣

不了

佢需要枝煙

好可愛

第三張真係好厭世

幾錢斤? 想買返去白烚

腳趾都冇你份錫呀

未夠肥，唔賣住

可以出返本寫真

手指罅太細拎唔到呀大佬

佢心事重重

香港係一個連貓都生活到厭世嘅地方

單身咗一年

cute

好似公園班廢老

連公園都冇得落，得個睇字

做貓會俾人玩

真係好厭世 但係好得意

哲學家

做乜死老豆咁嘅樣

lm

讀philo仲難搵工過做貓

第一張圖已經笑左

同偉仔一樣有憂鬱嘅眼神

如果你未夠兩個月大就俾人掉出街你都會咁嘅樣

救命好好笑好撚得意啊

到底喺呀媽個肚度發生咗咩事

一樣咁高收入就話啫...

第三張好搞笑

More

呀媽剩係生到家姐個樣醒醒目目眼仔碌碌，我就初四咁嘅樣

其實係咪逢係貓都咁厭世？

諗緊跳唔跳樓

好得意啊

一出世就看破紅塵，是否悲哀。

奴才加晒欄網，跳條毛咩

大家咁話

個眼神好似對人生失去希望咁

對眼交足戲

奇洛李維貓

連自殺都唔得
Btw破咗處未

長期吊鐘眼
反轉佢就開心番

講個故仔畀大家聽

從前我有兩粒蛋

有一日我突然俾人捉咗去一個好奇怪嘅地方

從此兩粒蛋就冇咗

春都未叫過

眼神好有戲

做貓玩下都唔得

憂鬱電眼溝死女

好似Emma Stone

好似咩都已經冇所謂咁

我隻貓日日都好眼訓

第三張好可愛好似諗好多野

好治癒呀 貓仔你叫咩名

好可愛呀

你睇好啦 唔好笑丫

個body夠唔夠殺食

啲女比你溝哂呂

好得意
身形好似幾fit咁

家姐係幾似Emma Stone

好得意

本來叫卷蛋，但而家已經冇蛋...

依張好似啊源

好搞笑

沒有買賣就沒有傷害, 請愛護每一隻虎斑貓

咁叫卷

樓主好幽默

思考貓生

知唔知而家叫咩名？
叫"小卷子"

好可愛啊

間屋太細無野玩
無得捉老鼠
無得拍拖
無成功感
日日唔知有乜做

咁就一世

好有梁朝偉feel

頹得好憂鬱 成個人咁

係咪夏天都係咁樣

巴打同隻貓都好得意

憂鬱嘅眼神 唏噓嘅鬚根 都徹底咁嘅將你出賣咗

狗>貓

你隻貓好靚

夏天瞓地下

冬天瞓上凳

法令好深喎你

扁哂嘴好唔開心咁

你個奴才咁唔小心閂門夾扁咗你個鼻？
換過個啦

個樣真係好搞笑

玩夠未

好想抱

你隻貓高潮咗

隻手幾白幾好J

個枕頭佢咖

睇唔起人咁既樣

無煙無精神

好可愛[flowerface

睇唔起日日返工冇前途可言嘅香港廢青

成間屋都係我㗎

甚麼叫絕望 抬起眼望望

咁岩，我果隻都係一副貓生無意義咁款

本來無一物，意義如浮雲

笑左, 頭幾張好閪面

幾似樣

佢張張相個樣都好似係到講
唉屌

如果佢係人，一定俾人打

又要起身返工

星期一朝早搭地鐵有邊個唔係咁嘅樣

唔錯唔錯

喵說: 典解我隻奴才咁蠢

但佢得自己住, 可能覺得太悶

不願面對

點解奴才唔係住大屋有花園俾我周圍走

得一隻係自閉啲

西面貓

幾型呀

碌左幾頁 一張精靈得意既都無
唔好話你隻貓 我都唔知做乜鳩

嗨

有冇發現佢望住你就咁嘅樣

標題與內容符合

日日周圍跳，兩隻貓追逐

Emma Stone

我頂 笑死

我都係養兩隻 但啊哥玩都懶
愈黎愈肥 成個中年呀叔咁 明明得兩歲

好正

我果隻個樣都好衰

佢都係

同我隻貓女好似

圖呢

好想識巴打同隻喵

去fb找 低b貓日記 page裡面有佢厭世兄弟

唔好話佢 你畀人切撚咗都厭世喇

有睇過

哈哈哈哈

好配合all around me are familiar faces嗰首歌

好想瘋狂比佢照鏡

帶俾杜如風見下就會精神返

我個隻都係

好搞笑
真係好厭世樣

加入

Strong post leave me

看透世事

好嘆

J ed

人類真係好撚煩

圓碌碌好正

我覺得我嗰隻遲早都係咁

瞓到反白眼

我隻都係

佢只係看透了你是個廢柴

又幾得意

個樣好SAD

屌佢個樣

香港地做貓都慘過其他地方

寧願瞓洗手盆都唔想俾奴才抱

一起厭世

你試下俾個傻仔拎部電話對到咁埋影相，你都會覺得煩

點解唔係俾有錢人家執我返屋企

要爬到上櫃頂先可以攤喺度曬太陽呀陰功

所以我影得好撚興奮

成日叫醒我個陣坐落我塊面到
一開始以為佢成肚尿
係之後有次起身見佢唔到
一入廁所就見到咁嘅情況先知佢一路撻咗係到

你有冇見佢得閒嗰陣會搵嘢抓吓磨利爪？
有就小心，佢已經練緊點樣趁你瞓覺嗰陣解決你

比哥哥玩下就冇咁厭世

你收埋張咁舒服嘅床，難怪佢咁樣望你

發覺好多都係花貓

夏天太熱 佢要個肚dum濕濕先舒服

我已經成日問佢幾時解決我架啦
我一話你解決我就無人去街市買蝦比你食
佢就成隻死狗咁無撚用

好得意 Jed

點解可以咁哀怨

點解apple唔出貓電話

厭世

上面班啊姐啊叔做乜撚？

屌，咪撚再影！

我根本係人！扮下貓又咁認真

why not both?

有床

唔好咁望住我

其他地方都有位
不過佢鐘意櫃頂囉
特別當我開左冷氣就一定上去

今日無啦啦又去廁所架度訓
明明係廳開左風扇比佢

好難捉摸呀

屌我好似同樓主用同一款電腦椅
CAT TEST FAIL

佢bb仔個樣好有：「唉 點撚解做左貓架...」

我隻野長時間都好眼訓咁 嘈醒佢就閪我面

：唉屌你又影咩啊 畀我一個人靜下喇

第3張真係好正

有眼屎呀

港女貓

標準厭世樣

你有床
我就連個紙箱都爛嘅

佢係一個無蛋既男人
但有女朋友仔

彼此彼此

張床好正 係邊買

好想捽個頭仔

樓主隻貓對眼係好自然地厭世
樓上咁多隻都冇得比

佢叫太宰治？

全部貓貓都好可愛
過嚟比姐姐撚下

個鼻好長

拖手仔瞓

留名睇多啲小卷子
我懷疑小卷子個樣咁厭世係因為聽得樓主講爛gag多

夏天一到，本身唔厭世都變厭世

淘寶

我愛主人

點解你又係用抑鬱既眼神架小卷子！

啲貓係咁 成日好不屑tired of your shit咁款

一朝早

貓生苦短

Why

有得揀唔聽咩

執返嚟嗰陣已經係八字眉

tired of being tired of your shit

同一個阿媽生點解差咁遠

本身一胎三隻,但仲有一隻最靚嘅一早已經俾人領養咗
奴才本身剩係諗住養一隻, 一早睇中家姐個樣夠精靈
去領養見佢地兩隻一齊咁開心,如果分開會好慘先領養埋厭世細佬

好似我老細心情唔好嗰陣個樣

白色眼線好明顯,好靚女

貓都happy過毒L

呢張真係好好笑
點解可以咁乖比你咁玩
我嗰啲係咁要fing甩個牌

因為佢本身性格都好厭世
我試過痴個貼紙喺佢個頭頂
佢整咗分零鐘都整唔甩,跟住就由佢繼續痴喺度照周圍走當冇事發生
整唔走嘅嘢就當唔存在

好可愛呀你！
想同你做朋友

掛牌真係好撚得意
明明返緊工但係笑到大大聲

佢日日都咁

以為又post貓咁悶 一睇笑左出黎
再加埋樓主句投錯胎

[img]圖片網址 [/img]
我我隻貓都係咁

個樣本身已經係笑點，痴埋張貼紙好傻好可愛

大爺feel

夠唔夠呢隻神童厭世先

pmed

真係好得意

聽講黃色貓只會越嚟越肥

呢啲係港女式西面

你個名
領養啦~~~~

本身掛係想學下外國啲人成日喺寵物做完衰嘢就咁樣整個牌
再post上網公開, 等隻嘢知衰唔敢再做
結果佢係don't give a shit繼續玩膠枱布 (最後唯有收起佢)

我肥仔就唔可以做朋友？

咁現實架咩

佢個樣勁唔care

笑到我gap gap 聲

影夠未

好qq
好搞笑呀佢
加埋樓主打果啲野
好似真係佢啲心聲咁

厭世細佬先正
家姐雖然靚但係細佬特別喎
同埋細佬D性格好正

唉

你即管講啦 我唔在乎嫁

唔關厭世事又得唔得?

領養的時候...MK妹自拍咁...

返到屋企咁的樣....

之後從來無好面色比我睇過...每日都在西面....

心事重重飲醉酒咁喎佢

人扮既！

做咩喊 慘豬

義工執返黎 五隻入面佢最危殆。後尾救返但對眼有後遺症 長期流眼水 要每日幫佢抹 如果唔係會積到兩隻眼都有好似眼屎嘅物體....

但佢俾到你最大人生嘅娛樂～

佢地就真係自己娛樂喇

有排執

隻厭世貓係右上角

都唔知有咩好玩

好可愛 可以持續update

個人重係懵懵哋咁

咁似啲人娶咗個老婆返屋企之後變臉...
你係咪好少俾罐罐呀

開咗新POST 冇乜人入去,都係嚟返呢度

你地好煩 我想休息一下

每日兩個罐 乾糧任食架
一起身就發現佢訓係我隔離咁樣西面

我個人好簡單，有貓或奶，就給正評

成家都中意貓係老母唔比養

樓主可唔可以為佢開個ig upload啲相上去
間唔中更新下? 你兩隻貓都好得意

好得意呀
佢d毛好靚

好鬼港女
我隻家姐貓都係咁
琴晚食完日本嗰啲成舊魚嘅零食都西我面
反而厭世細路好少西面, 9成時間都剩係厭世樣
食咩都同一個樣

真係會有人睇?
我有諗過開,但喺連登開POST又叫人去IG
好似宣傳咁會俾人小到反艇

咁無計, 大個咗搬出嚟先養啦

好鍾意😍😍😍

朕一世英明，竟然識到你條打靶仔

肯訓你隔離咪算好 我屋企隻皇帝要食飯果陣就全家都知 食完就柄埋冇人搵到佢

我屋企個隻都

西面貓唔食零食的
白色打獵貓就食零食 仲個個都嗲零食
試過打獵捉左隻白鴿放係我張床
成床血
但我屋企係五樓 有窗嘅地方裝左窗網
得廁所個氣窗無裝 就係果到捉左隻白鴿返黎送比我
我打去1823同接線果個講 幫我收屍化驗隻鴿有無禽流感時 接線條友係到笑

瞓個覺都要俾人影

利申 隻貓唔是我的 鋪頭貓嚟

又嬲爆爆咁樣

擬人化

唉 佢又拎起部相機想影我喇。。。
無咩事我想出去食支煙先🚬🚬🚬

生命無希望,等死等落葬!

呢啲係咩品種 好有型

幫pish

.....冇蛋喎...........

唐貓

唐貓唔夠型
係香港短毛貓
有次帶西面貓睇醫生 登記護士問咩品種
我答佢香港短毛貓
護士笑住問返我 係咪即唐貓？
我唔知佢係笑我戇鳩定笑個gag

我都笑咗
好似嗰啲咩東菅mix佛山混血兒咁

咁唐貓 就係被遺棄嘅名種 溝完一代又一代咁溝岀黎嘅品種黎....
啲乜鬼名種 又咪搵幾隻溝岀黎 溝定左之後大量繁殖
點解名種有個型嘅品種名
唐貓無型嘅品種名？大家都係某啲名種溝岀黎的後代
健康上 佢地比大部份名種 都無啲基因缺憾嘅病